唉.....

收皮啦

ching烏迪爾好勁

diu lee個hi 一走開 中上路就即刻死

乜撚

呢排想練d靠%既ad

比人恰

咁廢 抵啦

汎囉

笑4

唔侵我

傻閪

以後冇得笑uzi

最近我學緊UZI

55

動物台LOL團

唔同垃圾打

廢老未打過lol, 典算

食屎啦你 唔撚同你玩啊

連藍buff都搶唔到,垃圾仔

我唔會話比你知琴日下就我同佐治玩佢比人搶巴龍.....

一開場我射一射佢個藍buff就唔見左

troll rank先好玩